傳聞指Chris Evans再做「隊長」或參與多於一部Marvel電影 ...

據美國媒體《Deadline》報導，Chris Evans或將回歸MCU，再次飾演「美國隊長」一角。

據《Deadline》報導，Marvel目前正與Chris Evans商討新合約，新合約之下Chris Evans會再次以美國隊長一角，「以某種形式」參與一部Marvel作品，合約亦有可能延伸至另一部電影。消息指「新作品」唔太可能係新一集嘅《Captain America》，但就可能係類似Robert Downey Jr. 於《Iron Man 3》後，出演《Captain America: Civil War》又或者《Spider-Man: Homecoming》嘅配角方式。Marvel暫時未有任何回應。

隊長於《Avengers: Endgame》嘅最後已經成一個老人，亦已經將美國隊長個盾以及身份傳咗畀Anthony Mackie飾演嘅Falcon，Chris Evans本人亦曾多次公開表示自己唔會再做隊長一角——不過2019年尾佢曾經講過，如果有好故事嘅話佢唔排除會再演隊長。消息指近來Marvel方面有意再探索一下Chris Evans嘅隊長仲有冇故事可以講，而Chris Evans本人亦對計劃越黎越有興趣，但暫時亦未有最終決定。

資料來源：Deadline

要求由希澈老師取代佢

寫平行世界，唔做隊長，做神奇4俠隻火人咪得

好想睇黑人隊長 白人死開啦

dead please

nigga隊長

搵biden做啦一樣樣既

想睇美國隊長做黑奴

黑人gay佬隊長

I'm speechless

個尾收得咁好 好驚會拍爛

oh my god

黑人gay佬女權環保隊長

拍兩套 睇下邊套多人睇

希切幾時4

火人幾勁……PASSIVE燒人%血

死開喇白人奴

Avengers 5

屌你老母 唔係好撚種族大愛嘅咩
做乜又拍white hero呢啲白人至上片呀
支持開拍BLM暴動隊長 黑人做主角
Chris Evans做隊長隻狗

左膠：白人直男去死

白人不了

點解代表美國精神嘅人物係白人
係咪代表白人至上主義？！

點解美國隊長要係美國人
歧視外國人

唔係黑人我唔會睇囉 4等生物白人 搵鬼睇

屌 佢以前做過啦